突發，鑽石山開始多人！鑽石山開始多人！

見到好多人

係馬路側邊行緊

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

img]

真人定前人

圖?

請善用起底功能

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

記住係合法
記住係合法
記住係合法

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.

屌原來傻既